hi 淡友 (246)

無人開post

星期五

特價熊走得甩

62320仲掙扎緊

0.01入1萬熊果位抵佢賺

爺爺拖住

62320
邊位巴打執得咁爽

爺西做乜撚野

落得巧快

爺閪又係咁.....累人累物呀

震倉

一出左消息就

原來阿爺先係熊軍總司令

多謝上証

有平牛入

輕輕鬆鬆27250熊軍

唔係轉燈呀

又到左撚狗星期五

殺完即回

62320 i m proud of u

琴晚成班人笑鳩我地熊軍
依家直接番家鄉

真轉燈

270企一弓

屌 0.01走左
驚比佢打靶

熊軍會戰勝歸來

賣慢左做唔切呢轉panic sell

開市前果1萬唔係你黎下話

驚咗成晚呀屌

睇唔透

食哂d 牛先
又可以買機票

睇黎又想殺近牛先 牛仔走左 殺完牛再入

同我沽盡佢

爺閪

賣慢左就等273算 fk 手太慢

同我升盡佢

仲唔入牛

原來阿爺唔記得開燈

好想棄熊跟牛

屌，原本諗住開市食廿格就全日唔玩，點知痾個尿返嚟變返噚日個價

震一震 特價牛

低位補多注牛 今日最少300點 鳩up

花生中

打左耙

1177

頂.. 發現尋日買錯20000比牛 唔怪得郁得少少

62320

邊個叫你買咁近...

咁都勁?

上證真係好廢

仲掙扎緊
啱啱0.2斬左

Same

你都係0.024入

單!日!轉!向!

咁撚Chok

你用1D ?

我隻貢品熊仲未打

唔識玩 食花生算

一走熊又回落 唉好撚ON9

熊定牛呀屌

屌晴巴隻62320原來大戶熊黎

爺西先係最大淡友

熊軍們
拜一拜師公先
保平安

靈車變左跑車

今日DH已見？

好多新牛
換牛先

驚what

屌

開完post即刻落返

上證到底做乜撚嘢

意志唔夠堅定
早知唔走熊住

做咩整隻維尼出黎

2大終極淡友

上證 配合劇本咁落

唉見到夜期咁勁心諗死鳩梗

唔敢落場住

xi my fd 幫手做淡

我覺得都係升多

撚死人

62320 8成幾街貨

可能要磨多 半個鐘 佛系算

早知玩熊，牛完全唔掂

牛軍 率眾妖害人

咪尻叫啦
好友坐穩 準備升空
淡友睇路呀

confirm 熊

仲唔走?

真牛軍琴日上哂岸啦

之前有位巴打講得好岩
琴日彈左600幾 仲想彈多幾多？
上望幾百點 下望可能一千點

快啲揾人出來大叫同我升盡佢

熊軍進場 今日點睇都係回氣撚狗星期五

差1X點打靶

原來今日星期五, 下星期有機打風

宜家係咪比位我加貨
好似幾多人都all in 左

侵侵wtapss我叫我頂多陣

星期五唔入市了
好好訓下好過
琴晚發惡夢訓得勁差

【 央行公開市場今日淨投放1,500億元 連三日淨投放】中國央行將進行1100億元7天期、400億元14天期逆回購。今日無逆回購到期。

意志堅定 心態夠 先賺到錢既

玩動物心血少d都唔好過夜

我老細話今晚會掛1號風球

震撼熊界

寧牛莫熊，星期日阿爺開會

儲緊氣 牛軍等一陣

屌，越講越跌，垃圾爺閪

晏D又會見到琴日個隻托市

其實都唔係 買幾手壓力好細
試過50手見到個期跌幾百點驚到

點知第二日太驚走左都仲有賺
但全日把把聲升左幾倍

訓醒睇以為死硬
點知仲係度

應該點做好

今日劇本會同尋日一樣
同埋會上返2700

有料

我信

逢高加沽

REALLY?

慢慢會慣

驚就走

殺呀

竟然港獨

你們要相信黨 相信組織啊

姐係點

走晒call 執1格同2格

引人做淡

依家隨時一棍上落
但心痕想賭格仔

師父話今日回吐啊

星期五真係好撚鐘意撚狗

今日放1500億
咁爺閪成交係咪2000幾億??

應該分幾日放，唔係一日放哂

兩樣野

點都順一順勢殺返少少熊啦應該, 不過最多去到276左右

想開276熊 依家港女死頂

姐利好定咩先

個標題又話今日淨投放1,500億元
以為咁把炮扔1500億去個市到

27200熊

2382

邊2樣?

第一日玩股票

摩通隻新極限會唔會死呢

爺西之前儲曬彈藥，依家慢慢放大水，依D位再熊唔值搏

無人講自己牛定熊緊

而家跌 跌到差不多上證又會棍上幾十點

唔係啦
星期五撚狗係大戶指定節目黎

睇唔透 幾手坐下先

其他都跌到呢個價位
況且今朝未睇都諗住打硬
所以都已經唔係好驚

撚狗市雙開

HSI, 上證都算低位.. 要再跌好似要多啲消息

好撚on9

如果唔係點轉身

走晒啦
星期一再黎
輸少當嬴

自己google 逆回購

冇理由唔借勢殺上去

我汁左3格熊就走左
而家吉

一大棍

隔夜牛，執十格，夠食麥當勞

上呀

死撚緊，不過儲多陣先殺

咁就磨完 牛三?

今日1500億咁多咩

熊軍再見了

A股冇反彈力 唯有放水托升

孤寒仔
收埋啲知識自己食

夜期做好 今日無200點 我要投訴李小加

大棍

話口未完
棍上

今朝入都有7格 爺爺 爺爺我愛你

10點
準時到

財經動學堂】人行收水放水有理 正逆回購你要識

經常聽別人說，人民銀行一時正回購，一時逆回購，究竟它們是什麼來的？又是怎樣影響股市呢？中港股市一定跌，究竟是否真的？財經動學堂給你上一堂。

按慣例，人民銀行即中國的中央銀行要進行公開市場操作，會在星期二或四，視乎情況進行。主要透過貨幣政策工具，包括正逆回購，去調節市場流動性。所謂的正回購是人民銀行，以招標方式定出劃一的利率水平，賣出國家債券予合資格銀行，令自己資金增加，市場資金減少。

當資金供應減少，短期市場利率會上升，這些債券的期限通常是7、14、 28或91日，即人民銀行希望在這期間抽走市場資金。正回購令市場預期人行會「收水」，影響投資氣氛，利淡股市，所以很多時正回購後中港股市都會向下。

相反，當人民銀行見市場「水緊」，資金緊張，便主動買合資格銀行的債券，這動作稱為「放水」。這樣便可以緩解，資金短期性緊張的問題。

上半年市場資金普遍偏多，所以人民銀行，多數會正回購「收水」，而下半年市場資金通常比較緊張，所以通常都「放水」入市場，進行逆回購令市場資金可以鬆動一點展，能夠還清及淨賺也是有可能的。

阿爺set 咗10點入市

牛軍食 再上就去到273

終於等到，國家隊果然準時

高j左牛

痴線好有料

即係一陣跌

66 收唔收徒弟

重磅！系列經濟數據公佈
騰訊財訊 2018-09-14 10:02:19

中國8月規模以上工業增加值同比增6.1%，預期6.1%，前值6%。
中國8月社會消費品零售總額同比增9%，預期8.8%，前值8.8%。
中國1至8月城鎮固定資產投資(今年迄今)同比增5.3%，預期5.6%，前值5.5%。
1至8月房地產開發投資同比增長10.1%；1至7月增長10.2%。

絕不高J

正呀

係咁意夾上276先啦 之後做熊都做得開心啲

又執 低位已經加多注牛 你地驚。我入貨 無273都唔收手

雖然心入面知道係吹出黎

中國出左數據 利好

無驚過 但無錢加注

62320 killed

上到273，同大家say goodbye

我幫你加左

273 ready好未

我留一半

等緊700發炮

破DH lu

升得快跌得快 轉身

62320 我屌你老母你安心上路啦

啪左喇 繼續訓喇可以

我頂住你走先

最後都有幾個傻仔接貨

回一回先call ..
有冇牛推介..
隻隻睇都0.1 開外

有錢就係任性

58480

388 快D同我爆上去

今日有無人dlgh左

62320死得好慘

所以呢隻係留黎睇啲人有幾瘋狂

不要漲那麼快好不好 照顧一下圖表派

阿爺都唔郁
假升

273

12000

頭先跳樓 汁貨上左船

牛3確認

走晒熊輕鬆晒
入Q牛

呀爺要上2700

23156坐火箭la

堅有料

今次真係有排升

準備着草

佢會唔會真係殺上2800

28000

無300點升幅 我要投訴李小加

有架有架 coming soon

諗住佢會回一回再升 先放左隻牛 點知唔回仲直上 食少左4格

27300食半

仲有沒熊軍

牙簽仔，有冇追貨

冇

期升撚到高水

310點升29格仲唔心足

兩日升1000點

到頂未

紫巴一齊揸上去

長眠了

沽盡佢

700 跟升 今日起碼500點

熊得未

可以小注熊試下

啪

升盡佢

岩岩放左牛 依家後悔想再追 係咪唔好咁做

今日陽燭？

照舊276熊 唔會放過

殺完273 自己睇住回得幾多就決定入

咪咁貪，275都未到

追就大機會輸突
唔追就賺緊開心一日
你估下

唔貪 無野心 點贏大錢。

上證冇咩力了

仆街，隻船我上個陣得十幾個% 街貨，而家重到一走鬼就gg換下碼先

本來就無升

三格熊又走

無信心，早走左牛

🐷錢皆因🐑錢起

12000 比率

沽撚爆你

好似273黎落啦...

熊軍又win $$

紫燈都好問

QQ到左重度蟹貨區勁大沽壓, sosad

夠膽你就跌穿27000

依家又到D紅衫威了

升埋今日
星期一休市
星期二颱風後大跌市

273到走左。你地玩住先 我做野先。又執成雞野 如果大膽d玩1萬比率 都差唔多回本

佢唔回下 點升呢

咪係 劍指緊290

0.382 會回到27198 (期) 睇下準唔準
low: 27212

273走曬，正式收山

27,600 - 27,699 重貨區 1,042 [-65]

今日吸取左教訓
睇中就擺耐啲 賺

[/s]現階段點睇

沽爆你

比熊軍威多40點

最高位放曬牛
今日專心上堂

收山 大把錢等你呀 傻仔

騰訊升佢又唔跟 回佢又唔跟 想點-.-

似仲有得落 不過熊左一百點 收手先

不過都係冇玩到一百手 我無用

反手牛啦

又call得

272硬到

俾多少少時間

+1

想爆升要靠上證 阿爺出力好麻

阿爺又變紅

有咩牛介紹

手持63257

午市前走熊
下午又有北水

求巴打解答

點解2隻牛仔

1. 57666 兑換比率 0.00010
2. 57480 兑换比率 0.00008

57480會跳得小過57666？唔係越細，跳得越快？

今日個post推得好慢

哇爺爺 又搞事

次次望親都升幾格 點玩呀

入重牛，下三點先起身睇

等下低位午市爺爺又托

D 人食飽左..
呂布好似未見人

頂佢

聽你講仆得街 等多陣先

走牛呀

三點轉埋燈喎大佬

我諗有時要睇埋卷商同街貨

好多人都失聯

其實睇指標都見到未落完 牛完又屌呀爺

食早餐未

上緊IFC唔得閒推

升番上去呀

我諗我知點解，可能要將佢乘番變做1計

都幾好 chok下波幅

走鬼呀

垃圾爺閪

第一站 27000

而家起身

唔明國家隊諗乜 弱市又亂拉升 強市又由佢跌

依家起身隻call放左未

同尋日一樣回一回爆上

掟西瓜

入隻262牛玩下先

可小注牛

下星期好似約咗金界人追水

你睇位好似好準

唔好啦已經好重

269啦

都係唔好

58480 係12000比率, 12點先一格
57666 係10000 , 10點一格

刁你

唔落場咪準 鳩up有邊個唔識

唔包生仔嫁

爆上265

唔CALL LU
30 MIN .個圖都少少樣衰

你係咪想講275

又到左無肉食無方向時間

1 3 5乜鳩都睇唔透

求大神 今浪高位

睇開呢個PO都知我係幫其他大神含撚嫁咋

一樣

閪爺爆上

豬到傻左

睇爺閪表演吧

識計 唔使問啦

不用懼怕 爺閪與你們同在

好想牛呀

食10格先走

爺西今日出支陽上返2700就過佢三晚夜 無就算

呢d時間好悶 中方向可能都係得幾十點
做下野等下晝

收十字咁點

爺閪未收市就咁悶

未 做咩

問下姐 睇下你到價放唔放

要價內行多1%先最勁 好似係

64089 完全靜止 可以入

係既咩 咪即係275

收到風 阿爺下午休息

月我升上去

升上去

收緊皮喎

free fall?!

升

跟好隊等起飛

妹市 都係做野算
D大神都唔係度

跌多陣似可牛 不過飯前走
利申 吉倉

跟隊

跟

熊佢老尾

瞓身熊

撚狗咁撚

Turbo岩岩先開 點可以比佢停

真？

點解咁有信心

好似話要講淫嘢先會升

牛軍撤退
快!!!

訓醒仲係咁既位

阿爺想搞事

LM 兄反左手
又收到風？

爺閪我唔使你升，但都唔好威得一日就跌丫

成日升完兩格引人追
好撚仆街

早呀

好難玩

咪咁貪心啦

升就睇位熊啦 除非個勢真係好勁 如果唔係我今日開始一定反向行動

上證插緊水港女都唔跌，想搞港獨 ？

儲緊氣
要龜波氣功

我尋晚入咗熊

我尋晚入咗熊
左右互搏

個個都牛的時候
就係入熊的時候

大戶儲咁耐貨，隨時又牛一棍上去。

今日升咁少都一身彩
仲未死過

妹左半粒鐘

上證又瀨屎

妹左成朝啦

今日轉燈都似

上證

阿爺一週三休？

星期五唔洗返工咩屌你，做野啦

嗌咗你哋走

DLLM 蝕幾格走先 上證

儲貨係用來掟

玩熊仔執左幾格

上證dllm

冇玩呀，仲係紅字巴果隻call咋

今日冇回購ma, 但係下星期應該 schedule 左

收窄三角，準備爆邊

今日港女好勁

大師
邊邊呀

爆邊面先

牛軍要吽吽吽

係牛啊！

超窄 準備直上

上！

大陸跌 港股唔跌
大陸唔郁 港女升
乜撚野玩法

爆升啦我想回本

港獨

今日 DH 27470左右

自制反彈浪

nice name

升壓渦準備開動 引擎極限進入倒數階段

燈撚到一入就坐

thx

gun

個勢係要升 殺你熊就一定 起碼27600啦
仲入熊 抵輸

GUN

參考就好

窄到睇唔出

出緊jig, 你覆emoji做咩

傻咗

先落27000先

引左咁耐熊

有d悶姐

ok fine redo

突破

窄到 考眼力wo

上左去啦，等穿273啦

dllm如果向下真係食樹皮

蟹一陣者

一熊就輸 咩事

上證爆

走唔走好

收窄三角型向上突破

而家啲價咁
要好多格先有得執

more ok?
please

大家好

我仲要買多左 屌

引牛?

咁似大師既

沉大師嚟

大膽

QQ肯上未

chi jor sin

好大沽壓，炒友一掃貨就

佢間中會客串拍下戲

同大市作對邊有好結果

由條界同個v字 冇6成都有7成似

下星期見278，信不信由你

係咪熊軍最後逃生門 輸四格

點解你日日都豬咁嘅

280 gogogo

劍指290

勁囉, 輸極都有錢

佢日日都要賭, 挭係輸

我玩好細 輸我唔死
我上黎睇大神指點方向

瑞聲牛唔知走唔走好？！？！？！？
今日升左d

又回番少少 最後逃生門

又回屌

比啲耐性
溝女上床都唔係開波就入房啦

熊要走 回返到阻力位 一陣又上過

玩熊真係可以
褲都唔洗除

有無牛呀？

好撚窄 係咁考眼力

再突破多次 gogogo

3分鐘圖息奴畫直線？

夜期仲熱鬧過日市

褲都唔除點扑

今日磨得越耐越好，底更加穩

吉穿條褲

睇人扑呀-.-
你午餐肉都無罐點會有閪屌

睇個樣山竹都黎硬咁款 星期一無得玩

但你都冇跟大神

Day low應該到左，如果未到會去番26900位(最差)先上番去，應該會橫行一段時間

Q牛定恆牛

睇av

係 咪要吉倉過夜?

過3日夜
第四日發現港交所林撚左

冇買嘢呀，仲係紅巴隻call囉

我又買
有無number

roger roger

我即刻去超市買
等我呀

大家都咁睇好升

肚餓 買腸含

記唔記得早幾日係點樣急插，依家只係還原，唔係升

唔係午餐肉咩

3點又大棍牛上去

要屌閪 首先要有腸

QQ而家好硬喎

屌你 講到咁都唔牛
今朝個個話熊就要牛啦

而家食早餐

looks good

恆熊

定左格 可能係最後機會熊軍

食完飯返黎數錢

貴野
而家食都要50幾蚊

突破盲腸

硬到唔識郁

你煎到隻蛋咁靚咩

引牛

WHY NOT BOTH

就射了

有錢袋我唔mind 俾佢引呀

唔高j啦，由佢啦，果日又阻我買q牛，而家豬拉百格喇

好友末日

泄

熊軍最後召集

n[img]
［img]
太易玩了

要熊喇

入返5手熊等反cup

個日都無勢 偷步輸9死你呀你又無profit
你琴日話買我實支持嫁
琴日夜期升到咁今朝回咁多仲唔衝入去
個勢係上緊，反覆向上信念呢

會唔會畫番琴日副畫出黎

陣間要返學

但差不多到價內已經比較貴

明白，thanksssss

all in 牛，咁都豬唔玩喇

個底依然係淡市

食完短浪成班反手啦

妖，粉腸 我輸到仆街想你跟埋我jump咩
穩陣d贏好過啦，你咁搏去賭波算，屌你

我番夜晚

我有買呀，贏咗幾蚊囉

個個等買返太空熊又同你講咩

點解係夜晚嘅

回一回比我走

廢事理你 食飯算7數

個堂夜晚

今晚過夜真係要預埋星期一都玩唔到

上證有圖睇，豬乸會上樹

夜晚堂好撚慘

洗乜努氣呢 邊有咁易阻到人發達呀

新iphone 出面出咩價？

分分鐘大戶都覺得星期一唔開市，不如就今日一大棍扯埋上下星期一果份

Iphone幾時開訂？

幫屋企買幾部先

上證？

分分鐘大戶都覺得星期一唔開市，不如就今日一大棍扯埋落下星期一果份

咁陰公

三點

午餐肉同香腸都好唔健康架

今日

屌 1分

又食女

無努氣 我同佢傾計語氣係咁
小心d啦星期一大機會8號
收市前用熊對沖鎖倉穩d，call就自己計

食你屎忽

點解唔可以溫柔啲

Eat ass

食尋日條片果個

唔對沖了 中間位

你條仆街我做唔到

未食晏
張野google的
好肚餓無食早餐

3日有壞消息就死得
例子有港股休市呀爺開市個日

收到ray少
我買put 對衝先

不了，食飯好過

呢到D清好多女食
好羨慕呀

悶悶地 .. 牛左一手過市

faith

點解個市唔識郁既

我唔是仆街囉

今晚1點 cod

打風收市

我都就黎食中午
我3餐好定時

休市又要跌?

你真係小心呀正恩 穩d呀
put同熊點都翻到家鄉，牛真係危險d

一日兩餐
減肥

好想瘋狂欺負正恩

我都羨慕

如何又小心 又穩d 贏錢

我都想食女呀

今集battlefield仲悶過cod

你係囉

我今日終於去番8字頭

我淨係識得好小心咁豬晒啲錢

仲黑沙緊
好悶

你有咩證據先

今集cod真係fps all in one
食雞打屍死鬥有齊
BAttlefield今集得d畫靚 遊戲性唔高

開心要小心

俾晒D錢我, 幫你祈福啦

KG?

呢個會手痛

左牛右熊注碼小d囉
反正又係反彈浪你隻熊遠d殺唔到點都落翻去
升上去食牛，用牛d錢溝翻熊翻家鄉就賺突

邊隻熊入得過

我俾你食, 你俾我食番, OK

即係點

小心啦 都係個句

唔好爭啦, 你地都係

好呀，對食

我未理解到 要問返cfu

咩股跌得勁可以牛佢呢

我就係人證

磅呀

咁點會冇你份

你做公公, 我做宮女

唔可好屈啲fd

27我仲揸緊正股

你收收皮

遠熊貴 注碼又要小 即係買得一兩手啦
咁應該點分配注碼

唔做公公呀

我性格咁好, 又善良, 點會有我份

你收收皮too

我都好多FD有27

成身都痛

隻牛坐緊3格

初戀情人就係老公都會有份架

睇能力炸喎 紅巴你都一兩手

我教練叫我番去考升級試
都諗緊番唔番去練拳好
以我既資質, 只要肯練, 年中拎番3,4個獎杯都根本唔係問題

今照入隻牛食左，等底位入返

跌得太多太急

俾我打一拳
你已經死了

肥妹0成本
另一個好似59蚊買落

你岩而家訓身遠熊
幾遠好

相煎何太急

比賽要搵番相約既對手架

轉頭一野啪哂

你覺得彈到幾多會停
買上少少囉，2幻8都幾大壓力

睇左

話時話
未撚買膠紙
聽說已被搶購一空

Jm9

一齊搵錢呀 兄弟咩。
集思廣益 有咩股跌得勁 依家可以牛佢

唔夠喉
不過呢幾集都觸感
唔錯

我屋企隻窗甩咗

問人借住先

星期一牛埋比我放咗先得唔得

得返咁少集仲做得咁慢

939但有d搏，保守d 6.7 6.8都到既

好危險WOR

我都未痴, 今晚要痴啦, 個個都提我要痴定膠紙
今日好好太陽, 又無咩風, 呢D係咪叫做暴風雨前夕

有邊隻唔搏
次次見你都話人地好搏

有埋圖都唔明? !

未打風就甩左, 咁典算呀

我阿媽話啲風吹唔到我地果邊

吹你上廣州啊

27囉我正股倉一半係佢

識d野

打風, 我會留係屋企
3號風勁D都會吹到我行唔到

升幅少

唔博邊可以發

咁升幅大好多都升左好多無乜水位

得塊板頂住咋

有無釘好佢固定?

呢位清食緊女 ？

24完??

冇呀，搵嘢攝實咗

係咪女黎架先

個風好勁呀, 小心呀
上年我屋企吹走左個窗
搞到入水D電線壞晒

好有借刀成份

但中二病到我頂唔順

好撚正
自己收埋睇
但更新好慢

咦

連毒果都燈熊軍
熊軍死硬

接受現實啦

連登邊有女, 你地咪傻啦

點燈？？？

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周五(14日)繼續反彈，高位見27,300點，睇睇下午「頂唔頂到高位收」，成功的話料下周將承接氣勢進一步向上，挑戰27,800點至28,000點，但阻力會愈來愈大。

他又指，最新北水股開始有反彈，反映斬倉潮已七七八八，配合中美或重啟貿易談判，以及美匯轉弱，此等因素都對股市反彈浪有利。

大師認為，現時市場氣氛仍偏淡，大部分均吼位趁反彈沽，依博奕論看，港股續有挾升空間，重申勿輕易做淡，早前低位撈貨的，貨底可繼續持有。

cfu睇反彈

飛住睇

就到秋番正阿

Po雷曼

有無得偷步睇

好似係
同感覺得呢集唔夠喉

係囉, 連我都有J, 邊有女

你係姨姨

哎呀, 唔好踢爆我啦

你澳門點？打風有咩做？

有j女人定有波男人？

新仔吐苦水 唉
前晚加碼重熊過夜 一鋪輸得好傷 profit清空兼倒蝕成皮本金 跟住就好似呆左咁 成日牛浪無入市
今朝又唔敢hold 好快放左牛之後點知即刻爆升
正宗贏粒糖輸間廠
輸完真係唔敢咁快又入 眼白白浪費呢兩日機會
只求返本

未打風呀, 風和日麗

人妖呀

過2日呀死野

點解就黎反彈先加碼既

抖下先啦個個都輸過，急住追本輸仲金

雖然下星期大機會keep住升 但你而家心態一定好差嬴少少震一震實走 唔建議落場住

睇下點先啦
無停電停網咪係屋企打上上網囉
停網路咪玩下IPAD,手機, 畫下畫囉
咪9都停晒咪打下飛機算囉

叫我？

你同我鬥快儲本啦兄弟

你打潛艇就得

個日波幅上落大 我係低位加完碼 其實有個位食10格走但無走 衰貪心 但係我估唔到夜期一下咁爆升

小心夜期bug 大戶好鍾意用夜期黎做底

你唔覺每日開市都愈跌愈少咩?
同埋D高手都提晒水叫人走

番工對沖
錢可以再賺番

我呆左兩秒

今朝走左本身睇下有無位入返 就即爆升了 所以都一直觀望緊
多謝建議 我都暫時抖緊 不過會諗琴日敢跟牛應該一早返本

無信心真係唔敢過夜了

做咩呆左呀 66B

追本要訣 唔好成日諗住追本

冇得咁諗，我如果28000all in 熊26000賣晒all in 牛我都買左樓

我揸gtr 我使炒？！

我成日都無諗住追架

跟住你又會諗 如果我all-in多次 可以買個鋪

做野無moon到post 不過的確係衰自己 而家唯有慢慢黎

其實冇人估到會爆升
只係到左大位就食put，搏反彈浪
睇資金流、陰陽燭、黃金比，都指向上

我明 哈哈 都係呻兩句 thx bro

我都空重未番到本

我都重未番到本 重輸緊

有無牛可以坐阿？

新仔衰自大，必經階段 冇問題

仲學緊睇

做咩放棄治療

話說呢兩位終於明巴打你講氣氛果個問題

一轉勢個氣氛唔同哂

認真討論 有咩令你果日重熊過

緣份到左就會贏架啦
贏唔到即係同股市無緣
只可以忍痛分手💔

開始

熊仔番家鄉了

等兩點國家隊開工

收手算 好弱 真突破再追

冇成交咁

呢排個市成日差咁啲東風

無 10格位個陣 望左望唔知點解無理到繼續做野 咁就過左夜 好似俾人落藥咁 又無乜睇其他人評論

而家繼續整理下心情

好似冇力上

布兄打唔上點算

上呀dgkh

本來食住個勢 今日打算死都hold牛
就係佢搞一搞又有猶豫
侵侵痴線 一轉燈個日即刻出招

到底上證會不會托上2700呢

要來了

上證同尋日一樣行法

照睇托上2700唔難
9成又係臨收市出手等其他人冇仇報

溫馨提示：
今晚出密歇根大學消費者信心指數

個市壞左

2點照計有一棍

重磅數據？

等位再入牛

依家已經係今日最底位 係時間入

諗緊+1

唔知 唔肯定

當無野發生過(但汲取經驗) 重新開始過

當交學費

升市開端，逢低必long!

高水

已交左
呢世唔會再過夜

開始了

好想止蝕 熊輸3K

又食左過期春藥

啊爺來了

坐穩！

又真係一樣

希望唔好做阿寶

入唔切貨

開車 走熊

今日唔見左市場巴，晴巴，彭巴

上 一個熊軍都唔好放過

買緊數錢機

係諗清楚點解同係乜野情況下過夜

我幫佢地數

3萬蚊

忠心熊軍

陣間佢大棍打上去就到我蝕成皮本

巴打熊左？

今朝低位走call
而家又入返

小心國家神秘力量

買少少就賺
買多少少就即坐

巴打，留意左你一排
發覺你都燈燈地

趁我仲有有決心快D牛

點解63178唔撚郁呢

阿爺個種弱真係百病纏身 大戶已經唔想理佢

我今朝all in左2318 同 hsi ,冇27600唔收貨

紅巴今日咁 hyper

係咪架

又full pay買樓

希望一齊贏
呢排我經常啱方向都贏唔到大錢

今日港獨?

你咪試下熊 睇下會點

d魚上哂岸

好似d老野係醫院插晒氧氣同屎尿喉咁

拯救阿爺 帶埋佢一齊升

就係冇熊

無 等番學尻叫下

等兩點棍

keep到高位，繼續過夜，冇得輸。

爺閪棍上棍落
一推就俾人沽番轉頭

仲未回本

兩點棍上

有排 但其實好少錢

瞓身，再豬就正正經經做嘢

你咩軍架

2318 布神不嬲話call
大家無聽書

跟你。輸死做厲鬼搵你。利申已換紅衫

又假跌 假希望比我走

27500必到，我話既

係就快撚啲香啦

上證真係好撚on9

上証轉燈

今日逢星期五撚狗唔好亂入市

爺閪好垃圾，而家唔上返2700等幾時？

國家隊仲訓緊晏教

訓醒

2700臉子工程

qq330蟹貨仲未清哂 好癡線

Gogogo 上呀

27600

走左熊
可以大跌了

之前炒友大細摩掃左好多

佢哋目標起碼345啦

準備棍上

快d買貨，唔係上到275，水位又少左

密

爺爺訓醒了

2點鐘膠鐵準備開

上到275都仲有水位? 睇咁高

國家隊熱身中

All in a牛 gogo

殺完273 回 試底 磨 夠唔夠力今日爆

高鐵開個市會升
阿爺要慶祝

你又話買咗熊

今日上證必收2700以上

恒指DH一定升穿

對沖熊嚟
主要係qq call

好想加注牛... 但過週末加打風都係忍忍先
大家贏多d

破左唔回 收陽燭

召喚

咁有信心

阿爺！！

三支大陽 三個裂口好冇

衝呀

273！仲有18點！

升多十格我就夠啦

挾到jump building la

點解今朝無追Call
好在入左D新牛

今日玩一萬一格?

買左咩

呢d位好難追